其實「兩全其美」係咁難既時候，當初就自己一個係咪比較簡單d？

當生活要滿足兩個人或以上既時候，根本就好難獲獲都可以做到兩全其美，總有一方要帶著遺憾，可惜同忍讓，去順應或者成全另一方既需求。

漸漸地，大家就會變成壓抑，變成默默忍受一d自己唔鍾意，反感既嘢，自然就會唔開心，而依種唔開心係一種心病，係一種發自內心抗拒既委屈，就好似有人剝削左你既權利，而你只能默不作聲，去承擔依d情感，有一個夜晚，你可能會反問自己，到底點解我要承受依一切？自己前面種既因，今受果之報復